跪求書包推介

有冇書包全黑為主 牌子logo又細？
求各巴絲推薦

SPAO $99 一個

標準答覆：SPI